有冇人同我一樣鍾意D硬到仆直既麵包？

例如傳統baguette, sourdough, rye bread等等。 唔係美心果D飲過海綿既法包

硬又直ga賓州

Baguette真係好正

認真問又要9答

但係你係邊買？ 我最鍾意法包配齋啡

我聽人講Passion by Gerard Dubois啲法包好好食
不過我就未試過
因為我去啲連鎖麵包舖買多

識貨

我平時如果想食既要去到金鐘great買，因為比較平，一出糧就去levain bakery買

baguette/Croissant/bagel/pretzel/ciabatta

屌 仆街咁識食嘅
我食開連鎖

bread made of unpolished flour

有無好味法包推介

whole wheat 好有咬口 好正

法包定法棍

Pretzel delicious af

因為我自己係超級麵包控，所以我好唔滿意香港麵包咁貴。我之前係英國買flûte都係75P（即7.5港紙)

唔覺得自己好gay?
點解唔試下含撚呢

如果近灣仔, 倒不如去bakehouse
不過條法包係外脆內軟, 擺過夜先硬到仆街

鍾意塞屎眼

Thx ching 下次去試下

馬莎 有麵包賣既ikea

both

越鬆軟既麵包越唔健康

近近地馬莎

飲埋illy嘅capsule